[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(227) 新手望下#1先

新人求List需知
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題
更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps(60/144/240)?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 自行格價 可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

7. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
最好請附上機箱內部圖片一張

8.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
買前好問問 買後問懵撚
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField, 正都 Capital, 匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus(關公不保)

海外：
新蛋 NewEgg(中資)
美馬 Amazon

9.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

10. 舊版上新一代CPU記得叫鋪頭Up Bios
如果唔係開唔到機

11. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

12. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

13. For Advance Information
Motherboard VRM資料
amd :
intel :
Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料):

PSU DB:

14. 硬件建議LIST (PSU / CASE / COOLER / SSD)
巴打推介 好似係 諗唔到可以係度望下有咩好選擇
有咩更新搵凌風想幫手update 都可以叫我放edit 權限畀你

SF Series Voluntary Product Replacement

We have recently identified higher-than normal RMA rates among our SF family of small-form-factor PSUs. Following a thorough investigation, we have found a potential issue that can manifest when the PSU is exposed to a combination of both high temperatures, and high humidity. This regrettably can cause the PSU to fail.This issue potentially affects units in lot codes 194448xx to 201148xx, manufactured between October 2019 and March 2020.

RMA Link :

留意係SFX系列全部型號
留意係SFX系列全部型號
留意係SFX系列全部型號

F代理產品召回更換通知

飛馬 - (藍店,黑店$1399試用版windows,屌米機做公司客服機將手足客戶資料送中,用大量支那產品,)

飛馬公司機用支那屌米機將手足同客既資料送中
上連登屌返個客轉頭
$1399俾個試用版Windows俾個客
飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

五大網店 缺一不可

3300x先999
要買一大堆野散熱好撚反智
有啲後悔

U12s壓佢囉

要做工程師先會涼

已經=大半粒U
不過heatsink可以有排用

heatsink買貴啲
UPGRADE都冇難度
NOCTUA會比更新SOCKET

用緊D14, 就算換新platform應該都夠壓

1

2020 Q4都出D15更新版

部機呢排成日都撻唔著 要開左拖把半個鐘左右先著到機
見到電腦時間唔識update 咁應該係主機板粒電冇電 換左粒新之後就時間正常返 但仲係著唔到機
Btw 主機板LED燈係有著既

有冇人都試過/知點解

Bbtw, 機箱玻璃側板爆左 是咪可以上代理到配

不了, D14用係而家隻機箱已經超難拆

換左CMOS電先

機箱玻璃側板就試下搵舖頭搞, 多數保你一次

仲諗住出3300X 好似好伏 油耳仲叫用把200幾貨仔 差啲比佢伏

求明燈指引：如果現時無打機需要 用咗粒3300X搭1660super出咗部新機 但出機目的係：現時上吓網dl吓av睇吓4K 片 為咗打將來出既D4 aoe5，咁到時唔換u就咁換張勁既顯示卡例如2080得唔得?

但如果到時要換哂u 顯示卡 u散熱 火牛 咁同砌過無分別 依家出3300X同1660super組合咪好on9

冇打機
就用INTEL IGPU算喇
之後再買顯示咭

一係3600+rx570囉仲有fm睇片

真

好似會出白色版

唔好買A咭

其實我想知道3300X配左pure rock 2 black有幾熱

有冇大概數據睇睇

琴日換左呀 都仲係咁
塊玻璃係碎到冇得再碎 想換塊普通野咋

其實90度咪90度，未降頻未reboot做咩講到一定要換散熱

我粒3900x 跑r20 都90度啦
係咪掉得

睇鬼佬d片 打機表現3300X好似仲勁過3600

柒左自膠
有無入BIOS F10一次, ASUS BIOS你唔F10一次佢就次次同你Default setting run一次

可以問下舖頭可唔可以訂塊普通側版嘅

50蚊上門收

3300x一定係要用360水冷先夠壓

我明你意思 姐係依家出部機唔買顯示卡住 到時知道隻game要求再買顯示卡都唔遲，我係想知 3300X搭唔搭到2080級數顯示卡（呢張應該夠打D4 aoe5喇掛）

原本我係呢條list. 如果我出呢條 唔要張1660， 將錢用嚟升ssd上1tb 火牛上750w 無限五改屎d既cooler 換個好啲既箱，定投資粒u上3700X 火牛750w 到時直接加顯示卡就得 (btw部機無顯示卡既時期 上網 睇av YouTube Nnetflix 4k 係咪都無影響，顯示卡只係for打機？）

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

白色fan

唔係粒粒u都有 on board display

到時又有人玩全白機+貓fan

有入呀 而家最大問題係我要開著拖把 等半個鍾左右開機 部機先著

唔係既話就禁極都過唔到電咁 偏偏motherboard既led長著

試下放個吸濕大笨象幾日睇下

無獨立顯示卡既時期 上網 睇av YouTube Netflix 4k 都無影響，獨立顯示卡只係for打機

3300X搭到2080級數顯示卡

一係等4700G

你咁講我可能知咩事 我開完成晚冷氣之後 牆身係濕濕地有水珠

係因為水氣問題？ 仲要我而家冇左側板

有冇巴打試過ironclad覺得點？

講多少少，電子疊咁濕後果係.....

我3600都用360aio壓

輕輕一推

好似自己搵野噴咁

見好多巴打推貓fan
如果120mm要玩RGB既話邊隻最靜同散熱效果比較好？

RGB Frame

法奧算啦

EK X3M

召喚貓扇神教教員

3700X/3300X冇內顯的

玩rgb 就唔使諗貓啦

其實我覺得如果唔打機 文書睇戲 用a300+ 3400g + 換過個火牛已經好夠用

電腦白痴求救部機出現咩問題？之前曾經一段時間出現藍屏重開

你可以唔買 夠用既 其實 你唔燒機絕對ok
但一個貓扇可以用好耐 你換cpu 仲可以用佢
唔岩用又可以賣左佢
仲有我覺得買個好啲cpu cooler 係因為
如果你唔剪片 做其他特別野
純打機
根本3300x 可以玩到10000 組合

load 唔到boot drive?

4700g係？ 師兄邊粒u可以玩到3年 3700X好唔好 佢連埋散熱rgb風扇 好似好抵屌

砌定將來會打D4 aoe5 諗住到時一加顯示卡就搞掂

咁amd邊粒好 最好可以玩三年 其實4核同8核個分別係咪只係多工

咁真係唔買顯卡咪3400g
到時要顯卡咪換埋u

我本來係3300X搭Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler 但好似比巴打話粒U咁垃圾唔使用個靚既cooler

我手痕買者
你可以唔買住 試下先囉
我有啲強迫症想靜同涼
你鳩行 用stock cooler 都可以

其實Google 都幫到你
你連佢地有冇獨顯都唔知
可以google下再問

應該係

佢唔垃圾 垃圾我唔會買隻貓扇比佢
我意思係我砌部機係為左打下機 冇做其他野
1皮野內都係用佢 你諗下佢幾勁

就係唔想到時換u 一嚟唔識換 （又要拆埋cooler) 二嚟粒舊u留嚟無用 又唔知賣唔賣得出 麻煩。

咁我依家粒u一步到位 火牛買埋750w（夠唔夠？）ssd 500g先到時再加一條裝game, 底版 Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX 到時又可以唔換都用到amd3代 加2080

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X （換）
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$749

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280 （轉500g)
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6 (唔要❌）
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499 （轉750w)

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
價錢：$579

#1

HDD GG

睇其他巴打講3300X真係好熱喎 粒u長期咁熱唔係會令壽命短啲咩？

有降頻有BSOD咩
有呢d先再講

2080S配10700K定3700X好
純打機

4700G 8 C 16 T
內置新VEGA 8
你急換電腦

I7

係無電腦 但急用 要整bno 我googel吓粒4700g先

10600k
佢同10700k個價差用嚟買條快ram效果仲好

咁rgb邊隻散熱比較好？
同埋頭先有巴打提過用rgb frame都得？

試下Front Panel甩淨Power switch開機
其他就甩左SSD/HDD,display card,RAM甩淨一條

睇完粒4700G 4代u我有無理解錯 我諗住買果塊版支援三代咋 仲有4700G應該要3000蚊掛

照你上面條LIST買
之後再UPGRADE GPU

各位Ching有事想請教一下
剛剛由2060 upgrade 左上2070Super
凍機打機(COD Warzone)可以做到2K 144FPS，但係打打下就會開始frame drop (得返9x-10xFPS)
Check返溫度 粒U同張卡都係6x度唔到70，雙方亦無降頻
不過粒U就長企100%usage
會係咩問題呢？ 已經DDU左

MB: Asrock B360m-HDV
CPU: i5-9400F
GPU: Gigabyte 2070 Super Gaming OC
PSU: Consair Cx550M
Ram: 16gb

求指教

2K 144HZ
CPU同GPU都要頂級

我較All-low都勉強上到，但打半個鐘到開始就會明顯frame drop + lag
之前用2060 都係 2k 90fps

CPU問題

CPU同GPU都唔係頂級
用咩2K 144HZ MOON

收到，唔該Ching

風扇有冇轉

搞掂了thx

哇 條list

下面有冇銅柱先
冇就唔洗

我見下面係一粒銅柱，但係上面睇係實心無窿入螺絲

姐唔洗上螺絲

呢個係而家有d機箱

純粹用黎卡住塊底板 令到可以安裝底板螺絲個時易d 因為已經固定左塊板

係上唔到螺絲的

你呢隻係唔係pure base 500

有d咩錯漏

係啊無錯

咁就正確了

係真係唔洗上的

呢粒野純固定用

你條友24小時mon住

求救

一直用緊550W牛玩980ti (岩岩先知最好用600W)
頭先打打下機突然熄機着唔番
燈著, 機唔著
卡同板冇味應該冇燒到?

插返舊嘅970又着得返
咁係牛問題定係張卡問題

唔該晒你

油耳咁快上水

聽緊陳慧嫻 你問佢答

張卡問題/火牛

換過650w會唔會著得返

試下咪知

980ti都成250W
換咗都唔得就係980TI問題

用GPU-Z mon過,淨係6+8pin已經用233W電

8+8 最多食300w

Thanks

加埋CPU......

有花生食

仲慘過飛馬用小米電話送中

咩用途
BUDGET
點超細機箱

唔好攪超細機箱啦 砌到仆街

有冇巴打用過inwin a1 plus機箱覺得好唔好？
想搵隻擺枱又靚既

點叫好點叫唔好

想睇下有冇巴打用過
主要都係睇散熱效果，想砌3700x + 2070s 驚會過熱
或者有咩cooler推介比呢個箱

D15S

痴撚線
下次叫悠二砌呢D

認真塞到咁真係通到風？

有風扇
就有風

俾人post左

用隻暴力扇打入去

ippc 3000

有無人知道邊到仲有 rvx01 嚟一隻 case賣

主要都係想打機，budget $7500-$8000，呢個list o唔ok?

1 x Intel®️ Core™️ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$870

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte AORUS GeForce®️ RTX 2060 SUPER™️ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x AeroCool Aero-300 Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

總計: $7,997

點解仲買舊U
我見個網有10代U嘅list

咁樣改會唔會好啲？

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,499

1 x ASUS PRIME H410M-E Micro-ATX
價錢：$650

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x AeroCool Aero-300 Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

總計: $8,096

好好多

budget: $9000-$10000
參考咗上個post D list, 咁樣砌係咪最好?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,685

同埋想問下有冇邊隻差唔多錢同效果ge機箱 width < 220mm

網店同實體店個價錢大約差幾多？

各有輸贏

如果

屋企空間位置充足

純粹用唔著atx板咁多功能 轉itx板

用番atx大機相

是否不智？

定係用大機相有大用大百利面無一害？

有無人真係會咁做？ 砌大相 用細板？

點解唔用U12a

Ok嗎？。開到？

開到既話 點解底板又要比兩個8針插口？

Reddit有人將貓扇屎色自己加工變曬黑/白

你cpu唔得啊

第二樣野咁恐怖

係咪開冷氣要開埋抽濕

第一: itx貴
第二: 散熱比較差: d件太埋 風道窄 不過上水既話差唔多
第三: i板冇spare 用大板例如死ram槽 pcie槽 m2槽 都可以改插另一條
用唔著咁多咪由得佢囉
大箱砌matx都唔少 i就真係好少(都係因為貴
不如巴打你講下點解想用i板

戇鳩
通常itx板都貴啲，atx箱配itx板根本搵自己笨柒

唔夠電+分散熱力
amd就單8pin都夠，第2個8pin唔係必須
煙條8-10核就最好兩個插晒

無聊問吓砌左咁耐都atx

[需訂貨] AMD Ryzen 3 3300X 4核8線程 Box
1
$999
MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX 主機板
1
$499

Klevv BOLT X DDR4 3600 MHz 8GB (1x8GB)
2
$670
WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
1
$580
GALAX GeForce® GTX 1660 SUPER (1-Click OC) 顯示卡
1
$1880
Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
1
$399
Xigmatek SG02 ATX 機箱
1
$149

total $5475

呢條list點睇
2k mon打下pubg lol only

想問有冇巴打用緊pg27vq? 漏光係未通病黎？

cpu廢

2k pubg 唔係幾得

轉2060呢

有80-90fps

本身想砌過條囡，然後又想升升佢，
咁睇住悠二條list黎改，
我想用10900k嘅個法奧未有得簡，
咁多風扇係因為唔想用一體水，又想正壓小啲塵，
之前試過係終端砌啲風扇亂曬

1 x Intel® Core™ i9-10900X
價錢：$4,999

1 x ASUS ROG STRIX Z490-E GAMING ATX
價錢：$2,499

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,400

1 x WD Red Pro Nas Hard Drive WD6003FFBX 6TB 7200RPM 256MB 3.5
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$3,199

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$12,999

1 x Phanteks Revolt X Series 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,980

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Anthracite Grey
價錢：$1,200

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

3 x Noctua NF-A12x15 FLX Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$435

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $31,550

上post問過:3000蚊budget打LOL
請問呢個budget有無可能開全效能+穩定60 fps以上？

人地比嘅list
如果唔得嘅求list

飛馬砌祝你好運

因為我見佢無display卡唔知會唔會開唔到高畫質+smooth

咁邊間砌好啲，因為我見到頭post有提呢間，自己唔識砌機

法奧T記都得

順便問埋
有咩for電腦用嘅wifi手指好用？
要穿石屎牆

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一定係用PCIE

有機會唔洗轉,靚牛就得

10k 連window for 打機睇片
文書都係用下word or excel 果d only
謝

3080快啲出啦

3080ti幾時有想買了

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,175

10900K因係香港未有行貨.水貨唔知.但我唔賣水貨

咁條list仲有無得執執佢呢
因為真係唔太想用amd，
我又唔急砌嘅，等到有10900K先砌都仲得

M.2 sn550/ex920好

sn550可以唔洗散熱甲
而ex920一定要散熱甲,而且ex920係舊野,最好買ex950

Sn550 唔熱？

呢條list砌唔到，10900X係另一粒嘢嚟

風扇就唔好用a12x15

改用A12x25 pwm

其他冇乜特別.

佢純粹用黎頂住做樣出list先.我估

油耳幾時齊貨

U12A壓唔住10900k超頻
至少280/360 AIO

進風量大自然吸塵 主要入塵位都係前板
為左搞正壓入咁多風扇只會更加吸塵 何況依個頂配一定要夠風扇散熱
散熱同吸塵只可以2揀1

想少塵就買幾多塊隔塵網同埋稔辦法減少機箱外面既塵

有貨我都上左架了

行貨一直冇10900K

不過10900K.我自己真係會3900X算

同埋10900K真係火爐黎

冇甲最多60幾

想砌部細機, 主要玩單機Game, e.g. GTA5, Assassin Greed, 要有wifi, 係終端砌左下面條List, 有咩可以改進? Budget: <$6K

Cooler Master MasterCase H100 Mini-ITXCooler Master MasterCase H100 Mini-ITX
$480

Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI ITXGigabyte B450 I AORUS PRO WIFI ITX
$899

MSI GeForce® GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OCMSI GeForce® GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC
$1499

AMD Ryzen™ 3 3300X 3.8GHz 16M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4 (缺貨中)AMD Ryzen™ 3 3300X 3.8GHz 16M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4 (缺貨中)
$999

Cooler Master MWE 550 80Plus Gold 550W Full Modular PSUCooler Master MWE 550 80Plus Gold 550W Full Modular PSU
$629

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISBG.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
$269

WD Blue™ SN550 NVMe™ SSD 500GB M.2WD Blue™ SN550 NVMe™ SSD 500GB M.2
$529

總額: $5573

Thanks

條list 賠衰左

Cooler Master MasterCase H100 Mini-ITX $480

Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI ITX $899

MSI GeForce® GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC $1499

AMD Ryzen™ 3 3300X 3.8GHz 16M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4 (缺貨中) $999

Cooler Master MWE 550 80Plus Gold 550W Full Modular PSU $629

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $269 x 2

WD Blue™ SN550 NVMe™ SSD 500GB M.2 $529

總額: $5573

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,999

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
價錢：$700

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVGB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x SilverStone Essential Series SST-ET550-B 550W
價錢：$418

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black + Red
價錢：$799

總計: $7,214

~$7500 budget
要wifi, 1080p gaming, 有冇嘢可以執執？
唔該哂咁多位巴打

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black + Red
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,514

+多少少

堅持要風冷用D15好啲，太熱，個塔散要有幾大買幾大
不過都係建議你買360aio

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,534

依個箱就上到2060s

兩位巴打都推 ADATA RAM, ADATA唔係唔推薦架咩？？

粒u我尻塞入去先
我風扇多無問題，我隔塵網都會清，
但之前試過終端砌風扇，
前3出上3出，後1入下1入，
我幾多隔塵網係上面同前面都無用啦，
我唔太想用一體水
不過如果塔散真係壓唔到就都無計

平
你+錢未轉到

ram係唔差架 係ssd呢排唔掂 成日死

我之前砌我自己個部就係睇中sx8200 之後上網見狗也不屌先把心一橫轉970 evo plus

我發覺amd 真係要息左個pbo 佢

順便問埋，唔超頻stock cooler 夠做？

夠

新ADATA RAM.呢條抵玩過D60G

等唔等4400g好

會唔會入美光ram?

等
4400g 6核 12線

師兄熄完粒u行緊咩rate同俾緊幾多電？

差唔多 但唔會飄來飄去
個扇一時好靜一時好嘈

係
pbo衰過固定頻率

用6xx 買1600af 係咪已經過去
買3100 3300x 仲好

息埋個performance boost 仲靜講真

姐係行返佢個3.8Ghz?

靜唔靜就睇fan curve多
行固定頻率主要係跑分表現都會好啲

你識唔識教個fan curve?

入bios拉
你咩底板

asrock b450 itx gamming 個封
我就係教黎都去都好嘈
用slient mode

你係咪轉咗貓頭鷹
你唔好俾佢行100%就得，風扇個散熱效能通常50-70%係最efficiency，再上個效能提升好低，嘈音又會明顯增加

想問其實se 同，juxbo 呢兩間嘢有冇關係？
我好多年都行旺電以為 juxbo開另外一個名散吓貨
個 website 又做到好似咁....

1 GIGABYTE 技嘉 GA-B460M DS3H B460,DDR-4,LGA 1200,USB3.2 Gen1, mATX M/B $700 1 $700
1 HP 1TB SSD EX920 M.2 2280 2YY47AA#ABC PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 $1030 1 $1030
1 ANTEC NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛 $565 1 $565
1 Intel 6 Cores 12 Threads Core i5-10400 Comet Lake (2.9GHz,12MB Cache,LGA 1200,14nm) CPU BOX 盒裝 $1430 1 $1430
1 GIGABYTE / 技嘉 GTX1660 Gaming OC 6G GDDR5 三風扇顯示卡 (GV-N1660GAMING OC-6GD) $1879 1 $1879

1 GSKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2800C17D-16GIS DDR4 2800MHz 16GB Kit (2x8GB) $560

總數: HK$:6164

6000 list 可以嗎？

即係最高只係行70%?

睇你接受程度啦
要慢慢試

我覺得se 最好比jumbo 係可以用eps 買野

電腦白痴想問，
唔想煩想買呢條LINK呢部..有冇問題?
都係預6.5K左右筆直，打下機睇下片
同埋想問搵呢啲公司砌機係即插即用，
定係都要自己準備WINDOWS果D?
多謝幫忙

係

想問下火牛有冇咩推薦
同埋個機箱只係岩岩好放得入 有冇差唔多效果同價錢ge機箱 width<=210mm?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,685

買Windows會跟埋Windows

The Best 120mm Case Fan Shootout: Arctic vs. be quiet!, BlackNoise, Noctua, Scythe & SilverStone

明白，唔該晒巴打
我自己準備
但係呢條LINK有冇問題
冇我就扑槌了
anyway唔該晒

咁樣平30
同埋隻牛好似無貨
買之前問一問好d

好!即係基本上都冇問題!
唔該晒巴打!

ssd都有優惠 平多40

見老母日日係屋企冇野做
想幫佢砌返部電腦日常上下網,睇下netflix,玩下candy crush
本身已經有個舊機箱同火牛
cpu: AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
mb: Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
ram: ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
ssd: Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
牛: Antec HCG-520M
case: Cooler Master Silencio 352

以上條list得唔得,都係faroll到抄落黎
ssd用1tb係驚佢成日亂鳩咁dl野

想請教下大家
屋企位置有限黎緊想換部 Mini-ITX 機箱
筆直大概四五千左右
本身有舊SSD可以用返
另外顯示卡暫時諗住執張平平地二手頂住先
本身玩開最高規格應該係 TotalWar類 既遊戲
但我唔洗開到盡都Okay 最著重係散熱
因為真係唔算熟電腦
想問悠二List有咩要換換？

CPU AMD Ryzen™ 3 3300X
Motherboard Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
SSD Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

另外 Mini-ITX 機箱有無靚仔、防塵、散熱又算抵玩既推介?

咁就平左個砌機錢唔該晒

INWIN A1 PLUS

TU150

咁正刀都可以eps
中央田就唔記得喇

旺角方便呀
同埋其實睇過price 正都啲野貴啲講真

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x Seasonic Focus SGX 500W 80 Plus Gold SFX-L Fully-Modular
價錢：$760

1 x Lian Li TU150 Aluminium Mini-ITX - Black
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,656

inwin a1 plus 見太貴 要成千五六
TU150 見美金價100 但香港邊到買抵?

收返 原來FAROLL有得賣 TU150

A1 plus包650w金牛

咁又唔同講法 外型上A1 Plus好似靚仔啲
研究下先呢兩日

油耳幾時有貨

已經將砌機組合更改哂

上左架

ROG Helios 有冇返白色？

高登無哂3300賣，夾硬買咗3600

Nzxt aer rgb 有冇3個裝

同define c 有咩分別

夠推，可以用

唔該,唔該,感謝你

想問下i5 7500 搭1070 得唔得

影上嚟睇睇

出風筒吹了 小心針腳

要

張卡想點

其實都唔得好識揀，有冇邊張推介

點解我粒9700k行5ghz idle電壓係1.33v
但係full load果陣會自動降壓做1.25v? (aida64, cine r20等都會)

請問呢個時間砌機應該係砌9代u定係10代u (i5 k cpu)
z490貴到戇鳩

AMD

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,815

想問下 CPU 3300x 原裝風扇 夠唔夠頂？
玩魔獸世界 最高畫質

你用咩software睇？好似大部分software個電壓都唔準
睇到無降頻同無咗個core就ok

唔熟amd 同埋我打機用多

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10500
價錢：$1,550

1 x ASUS PRIME Z390-A ATX
價錢：$1,790

1 x [砌機優惠]Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$499

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A400 Series 240GB SATA 3
價錢：$290

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,306

筆直9000-8500 可以點執
主要打機

岩岩砌完條adata ram就減價

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,195

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,880

想問下 如果想玩埋RGB應該點改好
9K內可唔可以埋單

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCKTT-2000BK KOTETSU Mark II Black RGB 虎徹貳 黑化 CPU Cooler
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,906

i5-10400 可唔可以照用原廠風扇
定係要買塔散？

RGB可唔可以用軟件熄咗佢？

可以

琴日個d drive得返15gb
岩岩睇發現仲有30gb,無啦啦多左15gb,但我冇印象del左15gb野,check返都好似冇唔見野
唯一有del就係琴晚清左資源回收筒,但資源回收筒d野唔係放係c drive咩?

而家砌9代真係戇鳩

Antec neoeco zen gold 500w or
Antec neoeco tuf 550w better ?

Fsp raider ii
Delta 台達
冇貨

仍然放喺原本嘅drive
實際path如下
[*]:\$RECYCLE.BIN\[SID]
但係會喺資源回收筒統一睇晒

要慳位揀node 202呢種好過

想問有冇人玩Cs go 好疾 但玩其他game 就正常
試過用5700xt同rx580都有同樣問題

AMD DRIVER問題

試過幾個driver 都唔得
ddu過都唔得

用N咭

想問下asus B460 邊款板好D

最貴個款

tuf
delta都冇貨

Delta 500W香港不會再有

只有最後的350W

搞咩

想問下呢條list ok？或者師兄有冇推介list(我新手唔太識sor) 剪片修圖揼code文書為主 輕度打機唔超頻

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x SilverStone SFX Series SX500-G 500W Fully-Modular
價錢：$650

1 x Jonsbo U1 PLUS Aluminum ITX 透側版 — Silver
價錢：$529

1 x Noctua NH-D9L 92mm SSO2 Low-profile Premium CPU Cooler
價錢：$400

1 x Noctua NF-A8 PWM 80mm Premium Quality Fan
價錢：$100

1 x SilverStone FN124 120mm Slim Case Fan
價錢：$99

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x ASUS Xonar SE 5.1 PCIe電競音效卡
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,785

你itx點加音效卡呀師兄

如果冇音效卡 有冇聲出？

底板一定有基本sound card架

認真想問下電競音效卡同基本sound card有咩分別？

THX師兄

睇你咩耳仔
我自己就木耳，對音質冇咩追求
更何況打機戴耳機好過啦

btw隻箱垃圾，唔好揀

好，我跟上面c兄list再研究

試過哂呢啲 都係冇電去到cpu 有諗過會唔會係火牛 但motherboard led又著緊

Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
Intel
$1,499
$1,450
1

Gigabyte B460M DS3H Micro-ATX
Gigabyte
$759
1

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
G.SKILL
$580
1

HP EX920 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
HP
$1,120
$1,045
1

Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
Gigabyte
$1,699
$1,499
1

Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
Antec
$599
1

SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
SilverStone
$288
1

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80
1
結賬總額：$6,300

Budget 6500 可以點改？

咁如果我用喇叭就唔關咩sound card事？

見INTEL list update 左
2k gaming
有冇野要執?

1 x [砌機優惠]i7-10700K Tray + ASUS ROG STRIX Z490-H + Thermaltake Toughram 2x8GB 3600Mhz
價錢：$5,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-D15 chromax.black Dual-Tower CPU Cooler
價錢：$799

1 x ASUS TUF Gaming VG27AQ 27" IPS 165Hz 1ms HDR G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$3,950

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,035

用喇叭咪關事

明白
學到野

睇落無咩問題
裝返落去之前留意吓CPU針腳有冇彎到

舊機最近瓜咗想自己落手砌新囡囡

用途打機上網。唔洗直播
主要玩舊game ETS2 skyrim fallout4
有Ultra or 高畫質 1080p 60fps就夠

打算用3年之後換過部。唔會upgrade
同埋最好冇光污染
部機放係房得wifi用

Budget around 8500
請巴打們評價thx

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Fractal Design Meshify C Mini Tempered Glass Micro-ATX — Dark TG
價錢：$769

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,369

1 用3600想戰未來
2 機箱想散熱好。鐘意meshify C夠短400mm。快拆塵網
3 A14夠唔夠用定係上ippc 2000好？

試下short PS-ON 同GND去淨係著隻牛
但好重要, 要講三次
一定唔可以short錯pin
一定唔可以short錯pin
一定唔可以short錯pin

彎左，本身裝唔番上去，但我整番直d 針，依家裝到上去，過幾日買左散熱膏試下work唔work

本身電腦得入風冇出風風扇，問人借隻後備風扇嚟裝下，裝完，温度一度都冇跌過，其實有冇用㗎

裝Driver的話
Driver Booster 好唔好用?
D零件好新 唔知用唔用到 D中文網仲未有D件

裝得返上去，開到機，驚咩

唔自己DOWN

你地會揀Lancool II定Define 7

Define 7 compact

DEFINE 7 COMPACT仲要CUT細左D位
買返DEFINE 7 / R6好過啦

再加多個option
Lancool II
Define 7 compact
500DX

define 7 compact明顯定位係define C後繼

所以唔關define 7 / R6事

define 7/r6呢啲咁大隻不了啦

不過問我.我都係pure Base 500 DX算.唔貴.送三把14cm扇

airflow設計.底部.前面.機頂都有足夠既快拆隔塵網

airflow設計好太多.本身be quiet 跟d風扇又唔嘈.所以散熱好得黎.根本係靜

呢個價位想要Airflow設計.買pure base 500 DX啦

meshify C得個樣.雖然可惜既係pure base 500 DX係ATX Case

不過meshify C前面根本唔係隔塵網黎.一塊棉

冇了.可以去得

lancool II大半個碼有3個3.5"+雙面玻璃門
但係又冇500dx散熱咁好
其實真係幾難揀

RAM唔好用aegis gaming.極級易壞ram

買返普通Adata 2666夠.b460用唔到2666以上

機箱PS15缺左唔知幾耐.建議你用TT S100 3fan

over少少得唔得
display card可以用勁好多
1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS B460M-A + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,740

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,717

後面玻璃就算啦

真心邊個會睇後面

仲要多一塊碎既機會

新手請教，利緊星期三搵法奧砌下便條list，想問有冇伏？
主要打機

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x Seasonic Focus SGX 500W 80 Plus Gold SFX-L Fully-Modular
價錢：$760

1 x Lian Li TU150 Aluminium Tempered Glass Mini-ITX - Black
價錢：$899

1 x Noctua NH-U12S chromax.Black Single-Tower CPU Cooler
價錢：$560

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,196

但係整做門真係加分
火牛倉可以直接開又係加分

認真

我通常呢個價唔會用咁貴既機箱.同散熱器

就算係.火牛都用次一級model.咁樣冇左太多性能

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,804

唔知點解Asus個中文網未有塊底板既information...
應該係台港澳未有得賣呱
我見到BIOS VGA AUDIO ...... 驚整壞

sorry.你要平d
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,155

如果真係要tu150就咁
1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP SFX Pro Series 450W 80 Plus Bronze SFX PSU
價錢：$469

1 x Lian Li TU150 Aluminium Tempered Glass Mini-ITX - Black
價錢：$899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,154

thx悠二巴
個兩日落單
如果要淨件係唔係落單時remark就得？

Thank you 爸打 其實係咪姐係你間鋪

cut走砌機服務就得

如果自己有window 10 key 可唔可以幫手裝埋試用版window?

當然可以

落單時起備註mark低就得

某間網店要比$1399裝Windows

想問下買hdd有咩要注意 做咗d功課大約知pmr同smr係點 但一般都避重就輕講smr用得耐會讀得慢
可摸以講解下smr hdd會點死? 斷電就死曬?資料全部無得救?
同埋係咪宜家買唔到pmr

另外問下2k 60/100fps大約要咩級數cpu gpu

平平地有冇喇叭介紹?
原來隻MAG27C冇喇叭

仲有冇ATX膠板機箱推薦
爆完玻璃有陰影
最好防塵勁

好似得番focus g 或者無透啦
n年前仲有define c windows版嘅

淘有dcw貨
不過唔想

2K 60HZ / 144HZ

當60hz 隻mon就144hz但要推144唔夠budget

BUDGET

8k 但應該下年先砌 問定先

2K 60HZ 8000得R6 90 FPS
2K 144HZ 14000UP

下年先砌 下年先問喇

唔該巴打都係搭單問下

推hdd問題

想問下買hdd有咩要注意 做咗d功課大約知pmr同smr係點 但一般都避重就輕講smr用得耐會讀得慢
可摸以講解下smr hdd會點死? 斷電就死曬?資料全部無得救?
同埋係咪宜家買唔到pmr

邊隻ATX玻璃相散熱唔差

定期BACKUP
完

電子嘢要壞就壞

想問下ryzen3 系列係唔係用3200 ram就最好？見好似冇乜人用3600或以上

我晏晝仲亂鳩咁short，無事係咪我好彩
第一次砌機

我淨係知上面，唔識分邊排先係
於是由頭掃哂上面嗰行

新手想請教吓點樣知塊老母板畀嘅電可以穩定夠粒U用？

500dx
lancool ii
define 7 compact
btw相你老母咩
竹木月山呀

有睇過唔係好解答到 呢d文9成唔講practical會出咩問題
我係睇d人comment個個話一年半載就打柴 咁又唔知佢地係點用 誇d嘅話一年壞咗三隻
我都係想有個心理準備 舊嘅back up drive四五年都仲開心使用中 新嘅唔知用到幾耐

注意殘體匪語
總之資料係無價，唔好貪平唔好偷懶

Acer swift 5 laptop
部腦之前開機藍mon 之後跟網上搞變左以下情况

想問下自己做usb boot就解决到？
定拎去旺角acer到整（網上評價好似較差）

想問下 禁開機掣 有時開唔到機係有咩問題
之前試過有1日 禁幾次唔著
之後熄火牛制 等左陣開返 就開到機
開完機 個時間唔啱 係咪底板粒電 冇電？

試下google rebuild BCD, 不過未必work

我抽起哂POWER SW以外既線 冇郁佢應該唔存在錯位

自膠
你係咪叫我搵個一字批HI住佢黎著機

用萬字夾去short

一邊對落條線嗰兩個窿 一邊對落塊枝嗰兩枝針?

3200係基本，有錢上3600 c16

唔好駁底板就咁著

終於明你係想叫我淨著隻牛 今晚今晚

自己modify左條list少少，想大家幫我揀張display卡，budget 700-1200
要求： lol 高畫質 144fps 唔會跌過70

我想請教下
tt 360 同 corsair h150i pro 邊隻好啲？

邊隻水冷平平哋 抵玩

要平玩風冷好過

緊係用賊船

利申 屋企滑鼠鍵盤 火牛 ssd 水冷 機箱都用賊船

corsair h150i pro xt

開機經常感應唔到張SSD 直入BIOS
係BIOS個MB EXPLORER到睇 直程係話我個SSD槽EMPTY (有上實縲絲)
兩個SSD槽都試過插 都係直入BIOS 顯示SSD槽EMPTY
有時要開機後 係開著BIOS畫面 開一段時間(20-30MINS) 跟住再熄機重開就會感應到張SSD 但就會卡實係這個畫面:

跟住再reboot機就無問題 可以正正常常咁入window
只要入到window 用落就唔會有無任何問題 唔會話突然hang機 自己reboot咁
但只要一熄左機 之後再開機 又會有番一開始既情況
用過Ｄ SSD檢查軟件 又顯示100%健康
BIOS又已經更新到最新
所以想請教下各位巴位 咁樣情況應該出左咩問題?
(自己留意到:
如果開機時D風扇聲會一直咁大聲的話 就可以感應到張SSD
但如果開機時D風扇聲會一開始大 跟住好快會變細聲的話 就會感應唔到
唔知有無關係)

SPEC:
MSI Mortar MAX B450M
AMD Ryzen™ 5 2600X Zen+
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W 1203

XPG SX8200祝你好運

kb mouse不了

兩年前砌
係張SSD出事?

求 6k左右 list 打機 (apex, lol, dbd, ark, fortnite), 想有1660 Super, AMD
另求 價錢2k 螢幕, 144hz 會唔會太難有?

我原本打算
3300X
1660 Super
Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX

不如試下收張2手1060或者1070

二手嘢怕有問題 同埋想係網店到買佢幫手砌埋送貨

backup咗先

健康度通常係以寫入量嚟計
可以係隻SSD自己報數
或者由檢查軟件計出嚟
亦未必隻隻軟件嘅解讀都一樣

原廠工具就一定讀得啱

不過記住
SMART睇唔到唔一定冇事
SMART睇到就一定有事

以你嘅情況嚟睇好大機會係隻SSD問題

3300x 洗唔洗買CPU cooler 原裝風扇會唔會著火

要
少春又要額外買cooler

咁不如正直接3600

咪咁 啲a粉會玻璃心

推其他冇問題
但推3300x水人真係

咁3600原裝風扇有冇問題

事實上4c8t係喺打機方面幾好洗 測試都係3300x勁過3600牙膏都用咗咁多年
但以cpu咁耐用嘅嘢黎講 2020買4春u就真係唔係幾好 除非話無筆直（牙膏呢個價錢都係4春u）或者預咗會換

7700K 想入AMD教 3700X抵唔抵玩 而家重見佢平左70蚊美金
同埋板建議用邊塊好 有ASUS信仰

耶穌出片屌鳩TT

有冇人可以答下我

冇問題

X570-e

我用u9s，祼機行cpuz75度
原裝應該都唔過95掛

原裝我fpu 88度

好撚恐怖 我prefer 唔打機五六十度

宜家諗緊3300x cpu cooler 定係3600

有錢當然3600

3600 + U12S

超撚哂budget

冇錢唔好有要求

6000蚊budget

砌機落左單7日都仲未有聲氣

冇加錢=最後一日夜晚送到

想問下ram最好有埋rgb邊隻牌子最抵玩？

用家here
唔打機普通睇youtube 50度上落
打機就70咁

最後一日夜晚都過左

硬件台開post問候佢全家自然有回覆

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,486

冇錢用STOCK COOLER
包你熱到HIHI

有人HI你

你聯絡我公司客服.我想知道發生咩事

D50

打機黎講3500x好定3600比較好

Fsp冇貨

呢隻貓扇同悠二巴推個隻be quiet pure rock 2 差幾遠？

Thanks 巴打
其他果啲corsair vengeance, g.skill都係差唔多？

3300x

D50最平，但冇信仰
最好正常係g.skill 3600c15

又mon post

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,300

最平了

咁大鑊

但係3300x加cooler唔係先等於3600 咩
利申: 10k budget

3300x冇未來
轉3600啦

係法奧除左c15 3600mhz c14-19都有

同埋b550 係咪未有得買
如果3600唔想配B450M 仲有咩選擇

有錢當然c14啦

新手真係唔識野
C14有咩好？價錢差成倍咁濟

B550 16號出
你可以轉X570

thanks Ching

啲分數靚仔啲
但用起身係感覺唔到

Thanks 巴打

I7-8700 想換i7-10600
B360m msi 想換 asus-b460m-plus
想直播打機 得閒剪下片
筆直5000到 想知咁換抵唔抵

最近開始多左搞影片轉檔
發現CPU溫度幾高下
因為機殼係cheap野細機箱黎 得一個後置既8cm散熱風扇
洗唔洗買多個風扇放前面入風 做好個對流?
冇獨立顯示卡
CPU:i5 9400(原廠散熱風扇)
閒置時40度左右

500W 夠唔夠推1660s 想550銅牛轉500金牛

Antec tuf 550 轉 neo ceo gold 500

而家砌3700x + b450 + 2070/2080s 好定等埋b550先砌好

我都等緊b550砌部差唔多嘅

第一水敢唔敢砌

10600 i5黎

10700先啱

換黎有咩用

10600 同 8700 係同一粒野黎
2粒U差距無限接近0

Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

想問下係咪差唔多 因為諗住揀個冇咁闊ge

煙條唔買k+z板不如用amd

正常溫度，唔使理

可能等多水 等埋 Rtx3000

真係唔識 amd 今年仲未出新cpu

Thanks
仲以為CPU太高溫

高階嘅xt就出啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,999

1 x ASUS ROG STRIX B450-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,320

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C14D-16GTZN
價錢：$1,460

1 x WD Black™ SN750 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$755

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT Special Editon 8GB GDDR6
價錢：$3,849

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,062

求各位巴幫助 感激
想主要繪圖執相文書，少量打機需求
1)整體散熱ok? 以下list點執？ 10000內

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x SilverStone SFX Series SX500-G 500W Fully-Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x Thermalright AXP-90R AMD Full Copper CPU Cooler
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x BenQ GW2283 22" IPS Full HD Monitor
價錢：$849

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,984

啱啱睇咗 想換
AMD Ryzen 5 3800XT
MSI B550M
550w牛會唔會唔夠力

掙扎緊自己砌機定買laptop for 埋旅行

主要需求：
剪片4K 60p h265 會整transition/after effect
Cinema 4d

目前laptop睇岩a15但唔清楚夠唔夠用
如果唔夠會考慮砌機 大概預8000 budget
想問下各位巴打意見

睇你用咩卡

5600xt 諗住開直播1080p

工程師

Amd yes 顯示卡暫時冇黑屏 藍mon

夠推，但如果你想轉換率高啲就上650w

3800xt 唔知係咪食電過i7-8700
依家用緊antec ne550c-br

38最多食125w到

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZN
價錢：$1,010

1 x WD Black™ SN750 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$755

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,063

我隻牛12v 30a 540w 應該得
唔係好熟

部機冇咩問題

你全套最多食350w

ram上16g x 2

多謝各位 特別是桐生一馬

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x SilverStone SFX Series SX500-G 500W Fully-Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x Thermalright AXP-90R AMD Full Copper CPU Cooler
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x BenQ GW2283 22" IPS Full HD Monitor
價錢：$849

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,834

好 等粒u同老母板出就買。5000蚊應該夠

RAM同SSD要上咁高？可唔可以講下咩原因？
我諗我應該用唔到32gb ram SSD可以考慮

itx最多插兩條ram
你而家買左8x2,遲啲唔夠想再+,只能買過哂

2TB 內置HDD有冇邊隻推薦?
拎嚟bt同save嘢用
係咪求其一隻7200轉就得?

買左3700x,想買下原裝風扇有冇話咩缺點？
有隻舊既cooler master hyper212係唔係差唔多？

2TB好似幾乎每間廠都係smr
建議你揀3TB，揀完再google下係咪smr

有無570 toma

hyper212只贏係塔散ONLY

推

你用緊咩cpu

咁我照裝原裝風扇就ok？個212又拆又裝好麻煩而且我冇另外買散熱膏

550銅牛都夠推,唔洗轉牛

冇問題,可以去馬

Thank巴打

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
GOOGLE見到話係PMR, 係咪可以去馬?

THX

裝完window點先上到網?

插lan線

插左

買左張gtx 1,650 super

但msi 舊版 detect唔到 點搞？

想問下小弟而家有asus dual rtx 2080 oc, nzxt kraken x62, i5-8700. 想轉itx板既話 希望個箱細得黎又有好既散熱 應該揀咩箱？睇過sm580 幾好但貴得好誇張

SPEC

好似放唔落kraken x62 同埋我張2080 58mm厚

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-4460 Haswell Refresh (3.2GHz,6M Cache,LGA 1150,22nm)

ASRock 華擎 H81M H81,DDR3,LGA 1150,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B 全固態電容

插張技嘉 gtx 1650 super
Detect唔到
應該要再插？

得sm850放到280aio

裝得唔好

如果240aio有冇咩箱介紹？其實主要驚唔夠散熱

要重插？

因為本來我顯示卡壞

就咁1 換 1 今日買左張新

圖

最平係jonsbo a4，中央田好似有賣

重插一次了
風扇識郁

插顯示卡個頭 駁到落個mon

主機板driver裝哂未

外國amd u 開始減，香港幾時減

用另一部電腦Down左lan線driver 搞掂

會加

熄機之後啲風扇唔識停，試過抆火牛但係一插返啲風扇就著
有冇師兄知係咩事？

我CPU 係r5 2600, display card 1660 super, 但係點解我用obs錄r6, game開中畫質 錄完出黎有時係lag lag地嘅

我obs係放係外置硬碟 唔知關唔關事

請問有冇師兄可以幫幫小弟我係咪要買新cpu同買ssd 放obs錄片上網搵過轉obs setting都係差唔多

張MSI RX470 Display card 又壞咗
1500 蚊budget 有咩display card推介

用緊
MB:MSI B450 TOMAHAWK
CPU:AMD Ryzen™ 5 2600X Zen+
RAM:ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz
C16 ( Samsung B-Die )
Case: hanteks Eclipse P350X RGB Tempered Glass
ATX Case ( 三風扇版本 )
PSU: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80
Plus bronze
SDD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe
NVMe 3.0 x4
HDD: WD Blue 1TB

巴打請出招

錄片可以試下用nvidia舊野 alt+z禁出黎
我以前用1066錄csgo都好順

ok 我會試下但因為obs可以set到唔會錄埋discord嘅game chat 所以先咁執著想搞好佢

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,410

想問下咁多位巴打，之前砌部機買左windows7 oem ，咁windows7個條key可唔可用返落部新機？

Win7冇哂支援了，轉win10啦

我係想問條key仲可唔可以用

謝巴打

twitch都出左個streaming軟件 有錄影功能
我覺得易用同細食過obs好多
discord既話你加哂聲道再係入面mute應該做到

ok唔該曬我會嘗試下

你係同一部機upgrade可以

咁撚神奇？你火牛直出風扇？照計用大4pin都唔會咁

舊電腦D file好多都想keep
我係咪應該買隻外置hardisk裝起佢
見過下朋友去珍寶買hardisk
SSD?HDD?手指?

好似換咗u同gpu就唔用得番

Hcg 都係唔好砌，條線加左電容，整到好鬼梗

Win7 Oem好似跟母板
Win10 oem就可以透過網上轉到

客制模組牛線 黃金旺電有邊間可以訂得過
用緊姑媽nwe

7000筆直 用嚟睇4k 唔lag 有無可能
我而家部notebook開youtube都lag

How much

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x In Win B1 Mini-ITX
價錢：$730

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,558

amd driver 睇4/8k 炒撚到仆街 異常高usage

media encode/decode 調撚轉黎display

利申新edge
舊 edge 唔知

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,195

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,120

主要用嚟打機 睇片 想問下呢條list得唔得
有冇咩地方需要改

好

話說Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本) 有比幾多把機箱風扇

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$71

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,997

咁樣好少少，你塊母板冇m.2散熱甲，用ex950會好熱，轉a2000啦，平唔少，而且只係打機，用起身係冇分別

3把

好但喺風扇唔喺本身有喇咩

你唔+都得

直接拆舊機隻hdd出嚟咪得

前面裝兩把後面裝一把？ 我以為前後夾埋有四把

保養係咪唔包Update bios？
用底板software update穩陣啲？

唔好用software up
用usb算

官網download落usb
入bios 改boot隻usb?
同埋係咪要逐級update, 唔可以一下跳最version?

如果加多少少 gtx 1660 掋唔掋買

官網download
解壓落usb
入bios
可以一下跳最新version

不了,最好+多少少上1660 SUPER勁好多

全部正常插底板，除咗機箱風扇著連gpu 個風扇都唔識停
我用緊asus x570-i, google 咗有人講話asus 有bug 但係update 咗bios都係搞唔

始終死心不息想超9900k 全5ghz

唔該 比預期中平好多
打唔打機 我怕到時屎忽痕想打返機

加多少少
咁如果Amd display card 係咪好伏

A卡係抵玩,但要做工程師,解決DRIVER問題

咁不了 聽到都煩
最後想問下GTX 1650 SUPER 係咪gigabyte 最好定msi 好d

1 x AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,282

GIGA 油耳做緊優惠

幫襯油耳先

X73水冷係咪全成缺貨邊度有得買

原來gigabytes gtx 1650 super windforce版都係貴100蚊
正

唔該哂 有電腦用了

上rx570都ok
Navi driver 先多Bug

不過你有1500 budget上 1660 吧

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,140

新手想問呢條LIST有冇問題?打唔打到機?有冇改善空間?(間中打下AOE/CSGO同D武俠單機GAME )
筆直想6500樓下

其實你都7000筆直
建議你用盡佢，唔使擔心之後唔夠用

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,479

FSP牛冇貸
夏天了,散熱買好少少

7K
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,950

我用amd cpu 2600x
Display card用番amd 有無加成

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x ASUS ROG STRIX B450-E GAMING ATX
價錢：$1,399

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS Turbo GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,825

新手指教
用途：打機 + 畫圖
要求：wifi 上網＋唔用技嘉
改善地方：砌Ｍ-ATX有冇相近APPROACH 同埋有冇得執平Ｄ

THX巴打, 就跟呢條LIST

一個老問題....
買左新SSD 250gb

HDD 一直用緊 正版 window7 (enterprise)
想用ssd開機
我裝返隻window7 隻碟
裝到完 或 裝到中間 就會失敗

係唔係我中間做漏野？

用第三方軟件copy OS
佢話我230gb 都唔夠位......

想問下屋企有2部機既手足

點樣可以比上網另一部機?

有ROUTER但係同間房好遠, 拉唔到第2條LAN線

2部機都無WIFI接收 (可以買. . . 基本上都無用, 因為ROUTER同房好遠. . .收唔到)

Router路由器 集中討論區(28)新用家勿買煙條叻雞RAX40

想問下邊款好d

GIGABYTE AMD RX 5500XT OC 8GB GDDR6
1700蚊
定
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6 winforce
1530 蚊

1400蚊買塊b450底板
等b550好過

太舊唔敢 可能會爆炸

換router
你屋企徐晃好大架？

老實講本身都想盡量客氣少少，但係你講話爆炸真係忍唔住話你戇鳩
btw你買外置hdd啦，量少就手指，錢多就外置ssd，隨便你

低階List可以考慮RX570 8GB

hyper212 唔係本身就是一個塔散嗎?

呢個筆直可以上X570 TOMAHAWK

今日出左MSI通告, X570 TOMA正式來香港，已經上左船,
6月15號到貨拆箱，

今日朝去左落訂,
$1600 HKD,
少少貴? 唔SURE貴定平, 但係睇左B550 都係差唔多價. 我就直接訂, 仲送MSI GIFT 未知咩黎 可能係雜不甩

, 但係直上X570 , 可以唔洗等B550 ATX SIZE .

請教一下不了兄
MB有D可以用FLASH BOTTON 唔裝CPU就UPGRADE BIOS, 可唔可靠?

$1600好平

可以啊,佢都係用usb啫

手足 我GET到你意思....其實我問題唔係ROUTER問題

係我屋企既WIFI擺左係好遠, (再隔左2道門)

而本身我已經拉左一條LAN線入自己房，拉左去電腦A

點樣可以比到上網電腦B 有無得駁條線由A去B 比到B上網架?

ER.... 一馬兄, 大致上可以睇成隔左2道門, 再加一定既距離 . . . 所以本身電腦A已經拉左一條幾長既線穿左幾幅牆
先拉左入我房

其實係可以就咁分另一條出黎比B機?

堅料黎. . . .我今朝親身經歷完， 我都唔敢講平定貴, 靜係最近2個月來, 係2個POST來來回回都關注緊B550 TOMA同X570 TOMA 本身眾所周知B版550係以一個低一階平一段價錢既定位推出，

直到B550價單係早前出世, 大家都見到係比想像中貴. . .然後睇到佢貴在用料 大家都理解. . . 佢塞左好多料 VRM IO果D B版來講睇到人哇哇聲
呢個價位不如就轉睇X570 系列 TOMA人稱最抵玩, 黠知香港一直遲遲唔知有無貨, 問MSI竟然有消息 仲SEND左張廣告出黎

用switch，好似係
mesh router一勞永逸啦

X570 TOMA 同價位係asus tuf / giga elite
但佢用緊msi ace既料
但佢都有個幾大既問題,就係佢太遲出,買x570既人,一早都買左啦,佢而家出,只係為左保救返,msi既低級x570

有冇人知顯示卡側邊呢啲插口有咩用

我將中間個6針插口連咗塊notebook mon驅動板上面嘅12v2A供電口 塊mon係著而且用到 咁樣做會唔會有風險

我檢查過aida64 如果顯示卡接左塊驅動板嘅話 個gpu tdp%會14%變18% 唔知關唔關事

事關我想整個mon當電腦側板用 用火牛供電嘅話要接2條線好麻煩 機箱冇乜位 我估顯示卡呢個位係12v搏下 點知又成功 但我唔知顯示卡呢3個位有咩用 我估其中一個係風扇 有無巴打可以解答

哦, 姐係畫2個互相交接既圓圈, 擴大範圍?

我上網研究左佢既比較
其實佢都保留番X570既特質
我估唔到既係, 佢D規格比B550係高一格, 有D意外 例如供電同其他支援

想問下有無人會為左張GPU睇落好睇D同穩陣D, 專登企直佢插
或者

平面向出咁插?

有冇張廣告睇下 心郁郁

供電都係b550 giga master勁啲

總之mesh wifi就係俾啲屋企好大好多牆嘅人用啦

咁價位佢再高D呀麻

除左咁, 仲有無得一條線分2邊

實有架，你google lan線一開二大把啦，幾十蚊一個cheap雞嘢，質素係點就唔知啦

只係怕影響左上網既穩定同速度表現 . . . 一馬兄有無推薦?

間房用Router連曬兩部電腦
Router下面都可以連Router

570 TOMA .....

呢D料會唔會太OVER?????

12 相 CPU 供電
60A MOSFET 用料
預裝 I/O 檔板
VRM + M.2 都有散熱器
內建 2.5Gbps 有線網路和 Intel Wi-Fi 6 AX200

B550雖然都有, 但係竟然價位一樣
叫人點唔簡570. . . .

通常第一組PCIE 4.0 係唔係拱GPU?

打錯字, 係【插】字

漢科FACEBOOK

BTW

落左訂之後

佢話今日內部定價係1599-1699 到貨之後 再多除小補 << 上下價位100之內 我落訂就1600

上網睇有人話得有人話唔得

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS Turbo GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Cooler Master Hyper 212 LED Turbo White CPU Cooler
價錢：$330

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,285

如果咁OK嗎
改番M-ATX, 唔用WIFI, 拉返20M LAN線入房, 同加番個塔散

其實如果你唔急真係等b550好啲

開機長響會有咩原因 asrock主板 查過beep code無長響呢個代碼

睇返TUF B550 嘅 M-ATX板有WI-FI 版
希望唔會貴太多...

MB入面介紹既 【6 層 PCB 板 】 其實係想講D咩, 構造?

Win10 oem 腦場條友話第時換咗u或底版定顯示卡就會用唔番

想請教如果底板上面有
Wi-Fi6 - AX200
同埋藍牙 5.1 - Realtek ALC1200

唔插天線只係收得差D?

藍牙就係連手制居多?有咩其他實際為?

藍牙可以連speakers keyboard個啲
有天線當然用賣啦

b550幾時出？

今個月中

好似要額外買

主板包賣天線

熄咗機仲有冇wifi

呢類wifi主機板熄咗機但唔熄電掣
仲有冇wifi出

佢係接收wifi㗎喎

sorry
搞錯晒

好似可以發送wifi

屎石

點睇

有邊隻玻璃則板電腦機箱 可以裝得落雙280mm aio
Budget - 800

MSI今次成個z490系列都幾有誠意

想問下以下主機板支援LAN線？
Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX

點解唔得

Atx size

成頁都冇人屌

4核心配x570
唔知你揀MLC SSD有係咩特別原因
隻HDD就係SMR垃圾

3300 list
一萬

定位錯曬

想遲下換4代

budget: 11000
主要都係打機同埋會做少少文書
想要intel cpu
麻煩各位巴打

機箱1000-1500筆直
H500p mesh係咪最抵

過幾日3900X amazon會唔會再跌價,
以家usd415 好似已經好平咁...

Budget 5000 打下lol CSGO🙇🏿‍♂️ 求指教

1 x AMD Ryzen™️ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™️ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,844

只係法奧5000amd List 轉左粒GPU Gtx1650 做RX570 見到performance 好似好啲又平啲咁

平左啲錢拎黎插多條ram做2x8 o唔ok?

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,029

召喚硬件傳心師

壞咩:
而家日日開機會無啦啦HANG機,冇藍畫面,剩係所有野郁唔到播緊的聲會DEEEEEEEEE 咁的聲,每日番到屋企開都會咁,過幾分鐘就會HANG, 但係重新開機會冇事可以用10個鐘都冇問題(有一次見到藍畫面半秒跟住黑畫面咩反應都冇,但係冇DUMP FILE,而且係SET左會自動SAVE) 每一次定格之後AFTERBURNER 顯示GPU CPU 都唔會過60度,所有USAGE 條BAR都唔會過30% (打緊機都唔會過70度或者爆GPU/CPU USAGE)

咩SPEC (DxDiag copy 出黎):
Operating System: Windows 10 Home 64-bit (10.0, Build 18362) (18362.19h1_release.190318-1202)
Language: English (Regional Setting: English)
System Manufacturer: Gigabyte Technology Co., Ltd.
System Model: AB350M-Gaming 3
BIOS: F22 (type: UEFI)
Processor: AMD Ryzen 7 1700 Eight-Core Processor (16 CPUs), ~3.0GHz
Memory: 16384MB RAM
Available OS Memory: 8142MB RAM
Page File: 7737MB used, 8596MB available
Windows Dir: C:\WINDOWS
DirectX Version: DirectX 12
DX Setup Parameters: Not found
User DPI Setting: 96 DPI (100 percent)
System DPI Setting: 96 DPI (100 percent)
DWM DPI Scaling: Disabled
Miracast: Available, with HDCP
Microsoft Graphics Hybrid: Not Supported
DirectX Database Version: Unknown
DxDiag Version: 10.00.18362.0387 64bit Unicode
Display: NVIDIA GeForce GTX 1070

Windows 同DISPLAY 都基本上係KEEP 住最新UPDATE

補充資料(我都唔知有冇幫助)
其實我早幾個月剩係玩PATH OF EXILE 先會咁樣HANG機,但係等大半個鐘先開POE,或者開完機玩其他GAME係冇問題,問佢個SUPPORT 佢話Sorry for the confusion but these errors don't come from any specific applications. RADAR_PRE_LEAK_64 errors are more a sign of internal memory issues. As Sarah has recommended, we'd suggest running tests to check memory for your PC.
但係我用Memtest 同埋WINDOW個工具CHECK 又話我2條RAM 冇問題
但係呢幾日開始係咩GAME都冇開剩係開CHROM 都會HANG,但係一樣重開機之後會冇事

補充2(我唔知係唔係同一個問題定另一個問題)
部機2017年5月尾買, 個陣係有個問題就係開機會冇反應,機入面D燈係著但係冇畫面, MON 係橙燈唔係藍燈(NO SIGNAL),個陣試過好多野都冇用,但係最後居然係郁下主機入面D線又著到,如果著唔到郁下入面D線唔知點解又著到,跟住2年都冇左呢個問題(拖地掃地成日會搬開部機所以又唔似係有野鬆) 但係岩岩最新一次HANG 完又出現黑畫面呢個問題,今次KB/M 燈都唔著,今次我冇郁D線,我抆左一條RAM,冇反應,換做岩岩抆走條RAM,著到,安番第2條RAM再試,都係著到,而家即係2條RAM互換左位,但係換RAM位我3年前黑畫面個陣試過係冇關,但係而家著到機再用WINDOWS CHECK 一次都係話我RAM冇問題,而家用左幾個鐘都係冇問題

係咪A卡都始終有啲濕鳩問題

係
1650 super勁啲

張卡用rx570 仲抵D
rx570 driver本身都冇咩事

屌 我上網search比較睇漏左個S
唔該哂巴打

想問下Corsair 果d m.2 o唔ok

見MP600 好似幾正

ok啊

budget 1000-1500蚊
cooler master H500P mesh white $ 1220
Fractal Design Define R6 Black $1080
NZXT H500i $949
NZXT H510 Elite H Series PC Case $1150
四簡一邊個最好

P600

巴打咁如果p600s同Define 7比呢

求list
Budget 3000 (內？)
半文書 淨係會玩lol(內顯U推唔推到全效)
唔剪片唔執相 會瘋狂BT SSD+HDD 最少3TB
MATX機箱 想網面 開關機頂

p600S

巴打我講漏左邊樣

望下#1

#1 第5點

小弟用緊asus dual rtx2080 oc 8g,想問轉用sm580 張卡會唔會熱死？

同埋未來想升埋i7 9700k加z390板, 用750w既牛 咁既設備個箱頂唔頂到？btw會用280mm aio鎮住粒u
感謝

中央處理器
► AMD Ryzen 3 3200G 4核4線程 Box
$779

主機板
► MSI 微星 A320M-A PRO MAX Micro-ATX 主機板
$370

RAM (記憶體)
► 2 × Crucial DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) CL19 UDIMM
$260 ×2 = $520

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

電源
► Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► Abkoncore SuitMaster Ultra MX (兩把RGB風扇/膠板透側)
$189

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300"
-$300

總計 $2,836

擷取自飛馬電腦

底板同ram有無位改善thanks

我個motherboard係asus tuf gaming plus b450m
得1個12v rgb

想玩下argb,想玩風扇(cpu同機箱) 同ram,請問係咪要以下配件就足夠?
1.風扇一分幾既線( 風扇電源頭插哂佢,再將佢插motherboard既fan插口)
2.5v rgb既控制盒 (風扇同ram既rgb3針頭插哂佢) -轉色轉mode就用個控制器黎搞

想問下上面咁係咪就足夠?小弟唔識電腦野,只係search左d資料,求指點下

想問下usb3.0傳輸速度好慢點搞
用埋3.1都無乜分別
睇過隻手指係支援3.0
入野第一秒可以上到5-60MB/s
之後就降到1xMB/s 就無再上返去
想問下係咩問題

各位巴打好,
我部6年前ge機用緊gtx760, 同埋個雜牌mon
做過research知gtx760最多support 120Hz

想問下係咪玩唔到曲mon同埋有咩選擇好?
新果d mon太高Hz全部唔岩洗

呢個好似幾岩我, 但係香港又冇賣

想問現在既火牛有幾多條電源線要插落底板？

想問下機箱同火牛買咩牌子好？

油耳16號會唔會有b550 想即刻搵你砌

想買兩隻6tb hard disk嚟放落NAS行Raid 1
有咩好嘅PMR碟揀?
Toshiba係咪okay?
不過之前睇過好似有啲嘈?
定係買WD my book 8tb爆開佢
用helium drive好啲?
不過驚買咗返嚟唔係helium drive
到時保養又冇,又用唔到好嘢

飛馬

自己砌左條
Ram揀一條3200 8GB 定就咁好

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x Klevv Value Select 4GB (1 x 4GB) DDR4 2666MHz C16
價錢：$370

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,565

有冇硬件傳心師

支援唔代表會快囉，check 下咩型號 google 下d reveiw, 好大機會係手指問題。

其次就接收果便hdd 速度唔夠快

可能係火牛問題，又可能係底板問題
我以前部舊電腦都試過，係因為底板條pcie x16插槽因為長時間承受顯示卡嘅重量令到佢鬆咗
一郁到條dvi線就會有呢個問題
你可以試下郁一郁插住顯示卡條線睇下有冇呢個問題

prefer 洗機

ironwolf

我見有資料這風扇個5v頭同ram個5v頭同個控制器3樣野要同一牌子先控制到d光？想問下有冇影響？

風扇咁樣一分幾會唔會唔夠電轉得好慢？

麻煩巴打幫下眼睇睇

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,350

1 x Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX
價錢：$950

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$950

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix 550W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$679

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$1,200

1 x Corsair iCUE H100i RGB PRO XT 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$998

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,175

無睇第一個post

分太多會另外sata/大4拎電

ram無5v頭，你要down華碩個aura嚟控燈
rgb盒係物理控制，我估應該插線就會控制到
底板風扇插座我試過最多1開4都無問題

intel出咗10代

你意思係hang機問題定開唔到機問題?定其實2樣嘢真係有關?

你意思係重裝windows?

我咁樣轉效能上係咪都差唔多？

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS B460M-A + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,740

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix 550W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$679

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$1,200

1 x Corsair iCUE H100i RGB PRO XT 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$998

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,665

Update 完Bios 終於成功超頻行咗成晚
不過Vcore set 1.275v 但Maximum高見1.35V
我係咪要set返高啲？

你啲零件唔係好襯托到機箱同個水冷

有冇巴打知點整多啲GB
我問過電腦鋪佢話SSD得咁大，就算再裝多個都只係可以save啲相，歌，戲。
想整多啲GB既方法係咪得成個SSD換咗去
對唔住 電腦知識=0

手頭上有粒AMD 3500x同張GTX 970，如果兩三年後會upgrade，等唔等B550好？

上網download好唔好

買多隻SSD/HDD 裝野
好難咩

要超頻你隻ssd放返d效能出黎
不過你要買個ssd水冷唔係會燒

有冇人知飛馬果邊要落幾多訂金
打算匯豐櫃員機過數但唔知要比幾多成

又有道理

睇下仲有冇啲咩要改

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS B460M-A + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,740

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix 550W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$679

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,615

你咁樣ram 同風扇d 色同步唔到，你會好痛苦
建議風扇買12V rgb 果d，然後買1分幾果d 線插晒落rgb 頭，用asus 個software 控制

尋日去Carousell見剖有部幾新既二手laptop

走去問下個spec係乜同睇下有冇得平D

結果比人串到一楝都冇

原來女仔問電腦野就100%=唔識電腦野

P.S 都係等4700 vivobook s14返貨算了

lintel

Lntel

你應該覆返佢lintel

中intel,佢訓左幾耐

sor 係
仲lintel

低階hdd唔好揀seagate
機箱轉pure base 500好啲

有無人有推薦

原來佢講緊lintel，我怪錯咗佢

我真係唔識電腦嘢

求list
Budget 5000左右
用黎打機 apex
細機箱
麻煩晒各位

唔覺有

seagate okay咩?
唔係成日壞咩?

google唔覺ironwolf有災情
通常都讚佢溫度低，安靜，有資料救援
但係seagate低階真心唔推

notebook中伏 轉laptop 救指教

玩開R6 有時csgo apex 2D繪圖
唔洗直播 錄片

中畫質 想要144fps(至少60)
唔洗超頻
可能前面加多個風扇散熱
風扇想靜
冇信仰 唔洗光污染

學咗幾日 想知夠唔夠用

未買mon
想要 144hz
睇中 MSI Optix G24C
唔知係咪va 唔想色差太高

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x MSI B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX
價錢：$630

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,994

搭單請問一下
上面呢張list 除左得閒打下機外，如果用埋黎畫3D (唔洗render)，汁下相的話需唔需要改啲咩？
畫3D 同汁相本身有另一部機做，係想放多部機係3D printer 隔離方便即場可以改野，所以想搵部平啲5000左右嘅機
另外請問機箱改DP501 o唔ok？

謝指教~

DP501 可以啊
粒u夠用，當然上3600更好

玩番以前舊game,輕量遊戲
同時開模擬器 咁樣夠？
機箱有透明側板想d線靚仔d就揀模組牛

1 x AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Cooler Master MWE Gold Series 550W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$619

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$295

總計: $4,742

筆直太細？

Define c atx window 呢？

google spec la
cannot dual 280AIO

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3200C16W
價錢：$950

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,129

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,230

1 x Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm Fan Single Pack
價錢：$158

總計: $12,616

想砌部白色機打fps行到144fps, 呢個list夠唔夠超少少頻
(機箱送兩個風扇放頂,買多個放rear,radiator風扇放最前)

下 原來有得睇 如果一千呢？

裝得落280 aio?

check左裝到係前面

窮撚帶勞2
不如你學下google
search 個case
佢有官網嫁...

點睇架？
因為我都煩緊同一樣野⋯

sorry 大佬

你呢隻幾正

599 裝到280aio 又有玻璃則身
岩曬我

想問下咁砌,
通常都係打Apex,剪片,
同埋有機會試下直播,
想問下個list既CPU fan洗唔洗換?

1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$3,160

1 x ASUS PRIME Z490-P ATX
價錢：$1,499

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,510

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,835

去官網睇佢個spec

介唔介意順便幫我睇下個list
想知風道咁樣有冇問題同埋超唔超到頻

用唔用得著850w

唔識就唔好隔硬答人
等真係識嘅人答啦

各位兄弟幫幫手，小弟想切機，主要打機，budget 大約6500到，有咩改善？
我自己list左，如果有更好比下意見我🙏🏿🙏🏿

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX
價錢：$630

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$152

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,018

最正嘅係
佢問人裝到雙280

依家又話個箱ok

呢到大把
問完人拎list 過一排出list比人

唔緊要啦我都唔介意 我都係琴日開始學
鍾意個箱咪幾好
如果可以俾下意見我就好

請教各位巴打
有張rx580想用
見佢要插8+6供電 上官網查佢建議火牛500W
用緊隻牛有兩個pci-e 6+2夠插
但係得450w牛有冇可能推到 唔想換火牛
12V資料如下

AC INPUT 200-240Vac ~ 3.5A 50Hz
DC OUTPUT +12V1 +12V2
MAX OUTPUT CURRENT 17A 15A
MAX COMBINED POWER 384W
cpu 54w
1hdd 1ssd
2 12cm case fan

手機出Post 排版傷眼

P82都得啦

識少少就當自己專家

全白
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3200C16W
價錢：$950

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,129

1 x Corsair Crystal Series 280X Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$899

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,683

1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$3,160

1 x ASUS TUF GAMING Z490-PLUS ATX
價錢：$1,640

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,847

你塊板太廢唔好用，起碼都要tuf起

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,471

而家散熱夠，覺得唔夠後+

雙280
兩個aio/自組水

用緊咩cpu

G4560

唔足火仲要雙路12V
唔想爆炸既話最好換隻足火單路450W

估唔到咁撚重 p600s痴撚線

你個牛太廢
rx580 full load好大食, 雙路12v好危險

依個係500dx官網睇到

個個箱都會係個網寫住,搵下就有

mtr

itx板 等b550好啲

咁我穩陣d換1060算
唔該晒爸打 唔想死住

係你個牛問題啊

而且唔好再買全新1060了
買1660super啦

會買二手 冇預咁多錢

諗住用1060 可以用少D電

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

2 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,940

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,556

板等b550,其他依啲抵啲

主要都係幫小朋友Upgrade 全新就不了

等b550 giga vision d
ram TT 3200 white
psu 唔洗買白色喇
買白色定制線好過
case i prefer purebase 500 white
個水冷唔係白色
240就有白色款

ok
你最好都係轉返個單路12v牛

佢就係唔想換件
事但喇

1060係慳電啲

ram轉c18會唔會差好遠
m.2 想試下玩gen4
機箱方面node應該係過渡等7月隻velka 7
所以啲hardware都要compatible 返隻case

c16只係分數靚仔啲,用起身冇分別
而家gen 4性能好廢不了,又熱到hi hi, 最好遲啲先買

itx 我prefer 等b550

我諗住機箱兩隻風扇係黑色邊 水冷就襯返做黑色
如果下面咁玩點睇參考左頭先巴打既全白list

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3200C16W
價錢：$950

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,129

1 x Corsair Crystal Series 280X Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$899

1 x Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,230

2 x Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm Fan Single Pack
價錢：$316

總計: $12,899

屌奶星砌白色機真係好煩

咁wd black 同 kingston個分別係咪個速度

我見wd samsung 同giga隻 gen4差唔多價錢先想玩下

giga 個gen 4減左價係抵玩左
但gen 4真係太熱, 你唔係剪片個啲,唔洗追m.2速度

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3200C16W
價錢：$950

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,129

1 x Corsair Crystal Series 280X Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$899

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

2 x Corsair iCUE QL140 RGB 140mm PWM White Fan — Dual Fan Kit with Lighting Node CORE
價錢：$1,698

1 x Corsair iCUE QL140 RGB 140mm PWM White Fan — Single Pack
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,770

上哂白色fan 就全白啦

想上3700x 筆直唔夠

私心推薦
Noiseblocker eloop

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$779

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Corsair Crystal Series 280X Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$899

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,250

2 x Lian Li Bora Digital Series 120mm Addressable RGB LED PWM Fan 3 Pack - Silver
價錢：$798

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,980

買個白色模組線就得啦

有冇風 香港3000系幾時減價？

一個aio
2把280

你up 乜鳩

2把280 fan

一個aio, 2把， 總共280長

唔好意思表達得比較差我自膠

如果呢套 要wifi係咪要後加？

Giga版VRM 有問題 ？ 有無人中咗伏

屌你老母學好d 中文先上連登喇

係

你想包賣就依套
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,569

一個280aio
兩把140 fan

升級求出招

CPU: 3600
Motherboard：gigabyte b550 aorus pro ac(一定要wifi)
Ram: 唔要rgb
Display card: 用住舊既先
SSD: samsung 970 pro 1tb
hdd: wd black 1tb(本身有）
PSU: 750w 係咪gf1/amp自由選就ok?
Case: FD define7(屋企超大塵，長開冷氣）
cpu cooler: 貓扇

Ryzen 5 3600 - US$199.99 > US$159.99 ( Save US$40.00 )
Ryzen 5 3600X - US$249.99 > US$199.99 ( Save US$50.00 )
Ryzen 7 3700X - US$329.99 > US$259.99 ( Save US$70.00 )
Ryzen 7 3800X - US$399.99 > US$309.99 ( Save US$90.00 )
Ryzen 9 3900X - US$499.99 > US$399.99 ( Save US$100.00 )
Ryzen 9 3950X - US$749.99 > US$689.99 ( Save US$60.00 )

未知尚未示意 3900X減成舊水美金

budget ?

笑撚死

$8000-$9000,始終唔知b550個價

gigabyte b550 aorus pro ac 189USD

咁依家未計u都係8500左右姐，ram我諗唔超頻都幾難壞既

新手想問下如果依家砌新機要做到1.5k預算做2tb storage m.2 ssd /sata ssd/ hdd 啲容量要點配先最抵屌（部機都係預打機，打下code唔會剪片）
同埋想問sx8200 pro 同 a2000邊隻會好啲

有冇咩特別原因揀970 pro
降做970 evo plus可以慳返七嚿水留返之後升display或者拮多16GB RAM(如果你有需要用到32GB RAM嘅話)

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,195

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,554

或者
1 x Samsung 860 QVO Series 2TB MZ-76Q2T0BW SATA 3
價錢：$1,640

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,720

sx8200 pro不了,轉左用支那野之後,係咁炒不了

想長命d,下次升級買少樣

普通人永遠都用唔完寫入量
真係要死嘅話開盒死都得
你亦都感覺唔到分別
降啦

咁ram有咩選擇 兩條16g定4條8g?

到今日 我粒amd 955be 用左12年終於死了
有藉口換新底版新u
買3300x

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GTZN
價錢：$940

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Seasonic Focus GX 650W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$859

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,657

新手list求輕屌,老母版等b550所以撳住b450先 預打下機LOL rainbow withcer咁樣 只打code唔剪片
另外各位大師睇機箱去邊到睇多,又或者有冇$600~700嘅matx機箱介紹下,有側透就最好啦
感激不盡

唔要燈就16×2

只要係大牌子2666又係隨便揀就ok?

起碼3200啦

3300x不了

文書機ja

b550要一千起

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $819

依個箱幾好

文書機當然3950x起啦

唔會掛 x570 tuf gaming都係1000中

2018年二月砌，條ram壞壞地(個mon成日都no signal 蚊左條ram再插過就ok)，想順便upgrade下，平時都係打下LOL/Youtube/Netflix/文書野預左$4000整可以點搞

打下機睇netflix 用3300x 好啲
留五舊做其他野

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

總計: $3,968

不過其實LOL 1660Super都已經夠哂
你睇你想唔想慳返唔升級隻牛

反而想慳番張顯示卡反正我都係打LOL 淨係換牛同換ram好似都夠慳番$2,799

我覺得你check清楚係咪真係壞ram先諗

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,310

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,547

都係普遍用途,文書睇戲,打機係希望正常玩到大作

d 選擇有無問題??
Budget 可以預到15k, 有無咩parts仲可以買好少少??
唔該咁多位

呢排開機個mon成日都no signal開到主機風扇果d都有著 有時重開幾次就有畫面 但係有時重開十幾次都no singal好困擾上網睇過話條ram有事，我試過拆出黎再插番入去就無事，不過有時要插幾次先得所以我估係條ram有事所以想直接換

利申：日日都要用20分鐘以上開機 好煩 搞到而家唔敢熄機驚個mon以後都no signal

好耐冇上黎
想問下 1066夠唔夠玩oculus quest

咁嗰500應該加落邊到好？

ssd , 轉220s $99x
大啲有著數

Kingston A2000 1TB PCle Gen3x4 M.2 2280?
價格 $970

你鐘意 我鐘意220s

早排粒U好似壞左，開機mon冇畫面
想問下依家同i7 7700差唔多性能既u係邊舊，新出既又多左個i9而且隔左成2代，貴到仆街

220s係咩？我search 唔到

ram應該仲有保 拎去check下先 可能係板都唔出奇

ryzen 3300x

Transcend 220S

除非你買返七代，如果唔係要換板喎

你塊giga 版有VRM問題喎

中央處理器

AMD Ryzen™ 5 3600
$1,599
$1,510
主機板

Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
$799
$699
記憶體

ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
$899
$780
硬碟機
固態硬碟

Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,799
$1,640
顯示卡

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
$4,499
$4,250
電源供應器

Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$899
$799
機箱

Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
$739
散熱器

Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
$269

預算1w-1w2

主要用途打機（gta, cod, bf, 等）

沒有特別要求， 但想砌完一部機可以用耐d, 硬件冇咁快跟唔上

想睇下個配置有冇問題，另外諗緊cpu想轉3700x， 同埋有冇話3tb內置硬盤邊隻牌子好d？

1watt點做貨幣

似以前online驚嗰啲人講啲遊戲幣

10000-12000

支那狗

咁應該用咩黎代替？

asus tuf pro

電腦白痴，最近壞左顯卡，原本用緊GTX960 Gaming 4G 想問係咪轉大部份顯卡都用得？ 例如 RTX 2060 .
定要轉埋其他

電腦依家用緊：
intel(r) core(tm) i5-4460 cpu @ 3.20ghz
16GB ram
Asus B85 pro gamer

講返「顯示卡」，唔該
「顯卡」係蝗語

想問下各位巴打 我咁樣係咪死咗老母版
我已經試過拎舊電池出黎reset塊版 但都係入唔到window
求教

林仔仲係到推垃圾msi x570
x570 Tomahawk都出左了

機箱使唔使買成十分一價錢
我覺得你不如case同火牛買平啲
粒u上3600 display card 2060
打code 500gb夠的話可以慳埋佢
ram好似其他牌子3200mhz都唔使$940 都有rgb

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Corsair CX M Series™ CX650M 650W Semi-Modular
價錢：$629

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,697

咁樣的話你自己揀個case都可以7000樓下
性能應該差好遠

550w夠了

感激不盡

屌佢老尾唔係幫人清貨係咩
呢塊垃圾嘅VRM可以去到成一百度 睇嚟係Tomahawk下個禮拜到而Gaming Edge仲未清哂

4:30
第二條m.2唔係行gen4咩

Ram都有諗過轉d60 個價位同頻率都好似幾吸引，唔知師兄點睇 同埋師兄有冇好啲價位嘅650w金牌全模組火牛介紹

3600行到3200mhz ram only
ssd 970其實冇必要咁貴

轉d50都得
gf1 650w

請尊重創作者, 屌你老味

其實係又冇啲咩裝落去

3600行到3600ram架

想問下咁樣有無問題？小打機睇片多，我會裝多兩隻3.5” HDD同一隻SSD，550w夠？

筆直

7000內，crop走左個case

是咪要oc

1500 蚊budget 顯示卡
最好係咪 MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6

xmp就得

sor係我廢

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,056

係咪即係呢個配置其實都ok? 我第一次自己砌機

但amd最好性能係3600-3800之間

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,954

謝指教

MSI B450m Mortar Max
ASUS TUF B450M-PRO Gaming
其實兩塊邊塊好啲 見好多人都推呢兩塊

Msi好啲

會bottleneck

之後會唔會再UPGRADE

我唔會買pm981a
因為三年保
買番啲五年保個啲

新手$8000 筆直執藥打機，求屌

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce RTX 2060 GAMING Z 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Sharkoon V1000 Window Micro-ATX
價錢：$355

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,850

貴嘢

好平 性價一撚流

512GB

1tb 我都想要 但問題冇。。。
對比腦場啲512 真係。。。。
呢條抵到爛

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 SUPER MINI 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,975

巴打 如有1660 super 有咩推介

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,269

SOR 比人笑添

下次講清楚就得

佢入左黎咁耐
我好多時都係未睇得明過佢講乜鳩

如果佢只係小學生嘅話
讀好d 中文
上到中學先再上連登喇

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

總計: $4,338

最近見法奧1660ti特價
60s 三風扇涼爽啲
60ti 比多幾十蚊多少少fps
巴打們會點㨂
係唔係是撚但有錢就上

如果佢唔減價，就一定唔會買

msi b450m mortar max 同asus tuf pro 比 係唔係 tuf 贏小小 ？ 搭3700x

Msi勁少少

3700x 如果超少少用邊隻板比較好？budget 1000-1500到

想砌部機比老豆老母 budget around $2000 純文書 上網見到呢個list 有冇啲咩要執下

點解我係法奧search 唔到嘅？

新手第一次砌一萬list求評 要求：影音 打機 白色 ARGB

AMD Ryzen™ 7 3700X

$2,470
1

MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
MSI
$730
1

G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTRS — Silver
G.SKILL
$1,190
1

Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Kingston
$1,099
$999
1

MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6

$3,599
1

Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
Antec
$599
1

Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - White
Cooler Master
$690
1
結賬總額：$10,277

G skill 既Ram係咪好易瓜？ 呢個配置3600MHz係咪就咁行到

ATX箱可以用返ATX板
推薦 B450 AORUS PRO WIFI 有11相供電 推3700x 穩定d

其實係想用matx箱 不過未搵到白色跟埋argb風扇

當我無講過
原來張AORUS 有鑊氣
Mortar Max 穩陣之選

塊版我做咗好耐功課 係MSI B450M Mortar MAX 同 asus tuf b450m-pro gaming 二選一㗎啦

Btw 師兄同我一樣仲未訓

最近我都準備砌b450
兩塊比較係msi好d

你諗住搭邊粒U？ 我見好多人都揀3600 反而冇乜人揀3700 X

3600 / 3300x
夠玩

3300X夠唔夠推2060Super?

話說見到隔離post講R3就嚟全線減價 所以先諗3700X

Micro Center 正在減價的 Ryzen 3000 系列處理器資料如下：

Ryzen 5 3600 - US$199.99 > US$159.99 ( Save US$40.00 )
Ryzen 5 3600X - US$249.99 > US$199.99 ( Save US$50.00 )
Ryzen 7 3700X - US$329.99 > US$259.99 ( Save US$70.00 )
Ryzen 7 3800X - US$399.99 > US$309.99 ( Save US$90.00 )
Ryzen 9 3900X - US$499.99 > US$399.99 ( Save US$100.00 )
Ryzen 9 3950X - US$749.99 > US$689.99 ( Save US$60.00 )

外國減姐
香港有排都未跟到
3300x夠推呱
Gaming 表現同3600 差不多

咁睇黎要買過部
唔該大佬

B550 Taichi $299.99
B550 PG Velocita $219.99
B550 EXTREME4 $184.99
B550 Steel Legend $179.99
B550M Steel Lengend $154.99
B550 Phantom Gaming 4 $124.99
B550 PRO4 $134.99
B550M PRO4 $114.99
B550M-ITX/AC $129.99
B550 Phantom Gaming-ITX/AX $199.99
B550M-HDV $79.99

個價錢同X570差唔多

3600 + 2080 super 係唔係浪費左個GPU?

因為法奧冇賣
你試下pm悠二

3700x要超，就等b550啦

3300x，咩卡都推到

No

b450 輕鬆超緊3700x 有問題嗎

全白，最好俾多少少
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x ASUS PRIME X570-PRO ATX
價錢：$2,060

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$779

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX Gamer White 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,576

冇
最好啫

4790k + 2080super係唔係都浪費左個GPU?

應該冇事

Sor,未轉箱
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x ASUS PRIME X570-PRO ATX
價錢：$2,060

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$779

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX Gamer White 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,746

等拎返政府嗰一萬就買

b450夠哂啦 zen2呢批垃圾u 反正都係降壓用

你地話無問題 咁我就唔換CPU

你咪只係買gpu先 覺得bottle咪換埋cpu ram mobo

呢層我知道，電腦換代真係誇張，amd r3300已經勁過7700

因為我睇完依個 都差10到20 FPS

B550出左？

如果冇ryzen，今代i7仲係4c8t

打算試下amd r3600，想問下同intel相比除左安裝方式平時使用上係咪冇方別？

我睇到唔係好大分別炸wo另外3600同3900x個差價夠你上多一級gpu
其實都係睇你筆直 最好當然全部換

你個情況無我咁極端

最可悲既係我當年高考中文係肥左

真呀

做乜唔加ax天線 for 唔一定要用wifi版

點樣可以pm到佢

FB

你指買個次一級既然後加張wifi卡？

但係法奧唔係$80砌埋機咩？如果ssd另外買係咪要自己走線？

顯示卡一問
想買顯示卡，買rtx 2060定gtx 1660 super好？ rtx 2060 super有小小over budget.

用黎剪下片，間中打下機

Thanks.

剪片 就全ssd啦

用緊fractal define C

而家後面一個風扇前面兩個, 想買一體水冷CPU COOLER,但係個冷排唔想裝前面兩個風扇, 如果裝頂係咪要吹風出機箱? 但咁又變左2入3出變左負壓我唔想負壓做吸麈機...有冇巴打可以指點下

補圖

前面3個fan入
aio上面出

adata隻sx6000 lite係咪都出事
屌你老母無啦啦boot唔起部機

成部機呢

屌奶星無啦啦boot唔起部機
過左陣又boot得返了 而家巧撚驚

所以都係快撚啲換左部野佢算 砌果時仲未見啲災情post

adata SSD

買隻SSD直clone過去

SP920用左5年

ssd壞換機算

SATA

真係有錢

我個部機基實係盒仔機，想用外置顯示卡行thunderbolt 3去加，宜度好似比較小人咁做，所以我無講部機資料。

CPU i7 8650u 1.9ghz 2100mhz
Ram 16gb 2400mhz
我淨係知宜d，底板個d我搵吾到係乜，。 上網查過cpu好似行sandy bridge

sx6000 lite 用支那controller 好似係
bam all no data ssd 了

基實=其實

到唔起sata ssd?
利申 部電兩隻ssd都係sata

5p